有冇人擔心達哥唔夠口罩用

達哥

吳萬達？

連登對達哥唔住

連登仔欠達哥一個道歉

真

達哥係屋企玩緊完美世界
洗閪戴口罩？

阿迪達？

孟